[巴打入] 如果一個你冇感覺既女仔好痴你又成日message你 可以點做

一開始已經唔會理

Send張hehe圖俾佢再講send錯
應該唔會再搵你

豬扒都係肉，點可以放過呀

建議樓主飲兩枝啤酒,你會發覺條女越來越順眼！

佢幾靚 多人追 但我就係心動唔到

有得食唔食...

收佢做兵囉

你激嬲佢之後佢唔再搵你你就知其實佢係你心目中既地位係點
不過...